住天水圍巴絲小心

啱啱落街買嘢，見到天水圍狗屋附近（天耀／天盛）有兩組警犬巡邏，係四隻一組，隻隻腰帶頭盔。。。
住／去天水圍巴絲小心！！！